人多既話其實可以反包抄返警察or同佢地打

人多既話其實可以反包抄警察，十幾個圍一兩個警察之後除左佢地啲gear，反正佢地都無委任証，用左佢地啲gear都分唔到邊到係警察邊個係示威者啦

講就易 但真正去到前線就唔同

我夠可以喺網上個你俾把真槍我, 我可以幾勇武幾勇武啦
真正去到現場甚至喺前線就唔係講咁易

tear gas

出槍喇，打乜？

乜你地有喺前線咩

咁唔通要等比人拉？走又走得唔夠快

怯已經未打先輸

其實係擋唔到速龍突擊
佢地衝上黎狂打一輪，一拉就十幾廿個
琴日又係一衝上西鐵站就打，擋都唔擋切
一日未諗戰術去擋呢招，一日上街都係白白送頭

硬碰硬係無得打
現場d頭盔，個個凹晒，即係有頭盔都爆頭
佢地力度一下夠扑到你半死

裝備要進化
今日d裝仲差過琴日

所以其實都唔鼓勵今日又上街，一個禮拜一次都夠。尋日咁激，啲前線都未恢復到，今日又黎，次次都捉十幾個。你都話未諗到有咩方法可以應對啲速龍，咁其實可以龜啲，再upgrade下先，出戰術。一個禮拜一次都唔會令香港人冷淡尼件事。我地既初心係五大訴求，唔係打仗呀！唔洗下下硬碰硬既

前排發惡夢上過前線 明明防線啲狗同我地人數
1：100以上 都無人會沖 有曬鐵馬
唔明咁多人等咩 條街又闊

自推